想問下3月班pc 最遲幾時會有call?

想問下3月班pc 最遲幾時會有call?

如果之前收到email去左visit ，係咪唔一定會有call?
Thanks

Pish